核彈 312国道上海至无锡段有一段高架桥倒塌

亲，这不是核弹
国内常发生的